被分手 點同佢復合？

話唔夾 好攰 好想同佢一齊返

點解

唔夾咪諗下自己有咩缺點 試下改
搵個肯同你夾嘅人囉